溝女嘅英文係咩

cow girl

mixing gilr

0/10

How much?

Shark?

Mix G

I go to school by bus.

call G

Mix girl

Boy meets girl

識女仔 - get acquainted with girls
同女仔調情 - flirting with girls

有人認真答

Pick up girls
chase after the girls

Dating girlssssss

Commit suicide eventually

巴打咁多個s

呢個似正確答案

colloquial: hit on her

Suck my Dick, bitch

I am rich

how much

Mix west

行巴hello